iphone 128GB 用唔用得曬？

我用左50GB都唔夠。

有無人128GB唔夠使？分享下

有d人會影好多相拍好多video又唔會定期清相又用apple music dl好多歌，用咗一兩年隨時256gb都唔夠用

相擺icloud得啦
我dl左二百首歌都唔過20g

你50gb都唔夠用就買256啦，你買128咪又係好快爆

我用左50GB都唔夠=用左<50GB

唔係50GB都唔夠用

買iCloud 一定夠用

46000張相已經放icloud

成日旅行拍片影相，但大學畀咗個無限容量嘅google drive，全部原片原相掉哂上去，淨係app、驚都差唔多128

不過一向買開256

裝幾多app先裝到128

自從買咗256GB+icloud
都冇理過空間用唔用得晒

iphone空間仲有一半有多

剩番幾多位 同埋部機順唔順有冇關係？

唔拍片128其實係最好嘅容量, 64GB想裝多幾隻大game都驚用晒d位!

64GB都用唔哂
不過有另買ICloud 50GB放相 但都係用左大約16GB
主因應該係我唔打機同埋唔草太多相

預備下次買 512

games最食位，玩十隻八隻3d games已經唔夠位

256 都唔夠用

有小朋友一定唔夠

玩女d閃卡多到256都唔夠洗

但係64又怕唔夠
買128安全d

128唔夠但256有多

所以買256

電腦還電腦，電話還電話，最近買咗部iPad都仲係買64G，因為真係唔知點解會用唔晒自己部iPhone都係64，不過人人唔同

幾錢一個月

$78

架構問題，an機 windows 一定有關係，越少位越慢

我一樣係256
但用左29gb

仲用緊32G 係咪文物嚟可以擺去博物館？

128 Windows 都用唔晒

相機影完d 相我都唔delete, 512 夠用

方便響ipad 睇

Google drive無限 真心幫到手
其實計黎計去會爆既話
大多數都係d 相片 影片
扔晒上去其實128G 已經夠用有凸

點解唔慳返D錢買128算?

因為我大把錢

去一次旅行拍既4K片都爆
所以買左NAS

256 爽好多

唔駛就住就住用差好遠

用得晒

我338/512GB

希望今年出1tb ，即換機。512gb都唔係幾夠用。

咁重

根本配合nas backup相同影片最好，唔使比錢買icloud，容量又夠大，upload又快過icloud好多，放av/電影又可以online睇

我google photo
64都夠

自己望下用緊舊裝置未知夠唔夠囉咁都要問人

你盲定弱智？

兩樣都用到半桶水
iPhone: 256GB > 160GB available
iCloud: 200GB > 107.5GB available

點解唔係買512gb?

因為iPhone 11冇512gb
而iPhone 11 pro同pro max又冇我想要既色

用左81.3gb
29gb 相
12gb 音樂
26gb app
仲有啲檔案 系統等等

淨睇回覆 依家睇返你問咩 咁唔夠你弱智 抵撚死乜尻都上網問野

篤爆你弱智就惱羞成怒
死傻鳩，你老母真係慘，生左你件智障人士

喔喔 似你成怒多 🤣

邊夠你似碌柒多 上網問埋on9野
傻尻 似你多 人講傻尻又學講傻尻 你真係on99慢慢覆
傻西上網問野

邊間U咁好？

好心你柒左就認啦，死傻鳩
仲喺度死雞撐飯蓋，跌落地連扎沙都嗱唔返

推上去比多d人笑下你先，可憐蟲

hku

認你老味 應親應戚 自己對自己笑 你都幾on9 慢慢on9仔真係on9仔上網慢慢問你既白痴問題 成個籃絲五毛咁撚樣死唔撚斷氣窮西 你覺得人可憐 其實就是你

收工都見到你條撚樣 成個廢西咁死唔斷仔係要比人吊 block尻你先 睇唔撚到你回覆 吊到你最後窮西

斷氣

收皮啦，死剩種
撚狗咁撚到你手都震曬，仲喺度獻醜
快d繼續表演比我睇啦，小丑

推上去比多d人笑下你先，可憐蟲

一樣32G
Ip6spuls

可憐蟲窮西128gb無位 你狗都不如 成個廢西咁問撚埋咁撚低能問題 畜生都醒過你你唔撚係比我講中你個廢西真係籃絲五毛呀 吊你老母比狗吊慣 鍾意玩人獸交 係唔撚同d 廢西真特別d 再鍾意吊你呢種廢西

我屌你老母個腫瘤爛化西
你個死小丑真係幾好笑
柒到咁真係好難忍住唔恥笑你
返你既夜更保安啦，死剩種
推上去比多d人笑下你先，可憐蟲

你老母生個畜生都醒過你 你問野 就好似肚餓袋飯都唔撚識 你知唔撚知醜字點寫 慚愧係點解 畜生都不如係 學人恥笑 比我吊到 吊極仲唔化 窮西思想真特別。

得閒見到你d咁既傻西廢人上黎做笑料，真係好好笑

玩鍵盤你就兇狠 做就成碌撚 比人吊到入哂
繼續問點樣食飯啦 仆街 畜生都醒過你 係要比人吊

廢西開口尻撚屎屎咁 比人吊到入哂 仲係度扮型窮西
你未撚成個自閉仔咁啦 笑料 吊你都唔化

你條死傻鳩開始死雞撐飯蓋都撐唔掂
睇死你好快揾個藉口笠水，潛返去你老母個墳度喊

仲有呢個窮西 開口話尻人 仲要掉轉話尻人吊尻你 你窮西唔緊要 吊你都唔化 慚唔撚慚愧 未撚學籃絲五毛咁撚廢 問野都唔撚用腦 吊你無錯 好好今晚瞓諗下點解你咁撚窮 容量128gb 唔夠點算好 仆街 咁撚多人比意見你 你條廢西決定用咩雲端未 定自己整過nas

笠水狗
你件返夜更保安死窮西話人窮，我住喺千幾呎私樓覆你啊傻西

死雞撐飯蓋你條撚樣真係 幾歲其實真係笑到騎騎聲 睇你回覆仲要講笠水 你噏乜尻 上網 唔係現實 你個窮西未再發夢啦諗下你既容量點解決唔撚化。

垃圾夜更保安死窮鬼，返完夜班返你個公屋劏房訓啦

喔 好犀利 128gb 一部iphone

咁有錢咁惡 咁未用錢搵我我怕你 轉頭尻都縮128gb iphone一部電話

夜更保安返去你個100呎狗竇度啦
啱啱放工咁慘啊

係咪比我吊到 瞓唔著吊你句句有道理 唔似你個廢西咁唔知噏乜尻

送粒膠比你 真係騎騎聲 唔吊你啦 唔撚化 你繼續解決你128gb容量啦

笠水狗想潛啊？返你既夜更啦死窮西，可憐蟲

你係咪拎住部iphone128gb 對住個海咁幻想咁 邊覆我